Deliveroo七折完左之後唔知點生存

諗起就不想活了

用lingduck

好

幾時有七折過？

deliverblue報狗
你用埋我果份啦

仲要用tvb藝人

變左8折？